武漢肺炎會否無法根治 同愛滋病一樣？

身體永遠殘留病毒 只係冇病發？

最好一到年尾就會病發

如果係既話，傳染力甘勁，呢個世界將會玩完

咁中左既人"花"哂既情況不一 都無咩可能復原

我都一直有呢個疑問，話佢有愛滋嘅insertion，咁會唔會依家叫做好返只係醫好咗肺炎病徵，但係病毒仍然潛服係身體避開咗個檢測出陰性，但係抗拒力低下果時就再次發病？如果係咁，即使康復都可能普通接觸再次經飛沬傳畀下一個？

係
如果真係合成病毒既話

全個地球充滿武漢肺炎毒

口罩係每國戰略物資

口罩永遠成為人類出街必備之物

官方公佈有一成人痊癒喎
但香港第一個患者仲未好返， 仲要23/1 入院

會唔會係抵抗力低先唔會發病
因為病徵係免疫系統過度活躍做成自毀

利申：鳩up

冇人知
純粹係有幾單新聞 夾埋既聯想
1. 支那話醫好既人 係會再感染武漢肺炎
2. 有科學家稱隻病毒同愛滋有相似性
3. 治癒人數比較上好少

香港頭一批中既大部份老既。大陸都係老既死亡多。
要等睇後生果兩三個過多5到7日情況點，佢地遲中。

其實愛滋都唔會好返 跟著潛伏再爆發㗎
佢係一路都存在 但去到一定程度先爆發姐
如果個病毒真係咁勁 都冇咩好擔心 死撚硬既

咁咪即係等如全球人預自己三不五時會有肺炎人類平均壽命會大幅下跌，解決糧食同資源危機

殺剩果批咪共存囉

其實係咁，數目根本太多，草蜢會變蝗蟲，鼠會自殺，間唔中要瘟疫清一下人口

你當p4基因剪接病毒係流ga

好難唔係支那合成病毒